祝大家ご武运を！ ごぶうんを！

義士的本領 改:步兵的本領
萬朵白花作為衣襟的花色
其景如花在獅子山上被風吹散
當花開與香港男兒一同奮起

幾吋長的水撥算不上武器
幾尺長的長傘又能做甚麼?
要知道這裏有整整一百年
千錘百鍊的香港魂

守護吾旗的義士們
常備的總數有二百萬
在十八餘處駐軍
並夢想着有一天能卸甲歸田

如果有仇視我們的狗
就從九龍送出運兵船
姑且讓海之人護送我們一次

讓所有人知道能在敵陣立足
軍隊的主力在我們這裏
最後的決勝是我們的使命